# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-16 10:55-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-17 17:20+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.desktop:3
#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:6
#: src/raider-application.c:103 src/raider-window.blp:10
#: src/raider-window.blp:36
msgid "File Shredder"
msgstr "文件粉碎机"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:7
#: src/raider-application.c:110
msgid "Securely delete your files"
msgstr "安全地删除您的文件"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:9
msgid ""
"File Shredder is a simple application used for securely deleting your files "
"that you do not want to be recovered. File Shredder has a comprehensive set "
"of preferences and progress tracking for each file."
msgstr ""
"File Shredder 是一个简单的应用程序，用于安全地删除您不想恢复的文件。 File "
"Shredder 对每个文件都有一套全面的首选项和进度跟踪。"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:22
msgid "Alan Beveridge"
msgstr "Alan Beveridge"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:57
#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:66
msgid "User interface fixes"
msgstr "用户界面修复"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:59
msgid "Added explanatory message and changed initial view's icon"
msgstr "添加了解释性消息并更改了初始视图图标"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:60
msgid "Added icon to add button in headerbar"
msgstr "添加图标以在标题栏中添加按钮"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:68
msgid "Fixed cropping of keyboard focus ring on shred button"
msgstr "修复了粉碎按钮上键盘对焦环的裁剪"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:69
msgid "Updated preferences to be more concise and explanatory"
msgstr "更新首选项以变得更简洁和更易理解"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:70
msgid "Add icon to open button in headerbar"
msgstr "在标题栏中添加打开按钮图标"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:76
msgid "Bug fixes and translation updates"
msgstr "错误修复和翻译更新"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:78
msgid "Added the French translation"
msgstr "添加了法语翻译"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:79
msgid "Added the Portuguese translation"
msgstr "添加了葡萄牙语翻译"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:80
msgid "Updated the Russian translation"
msgstr "更新了俄语翻译"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:81
msgid "Fixed progress retrieval bug"
msgstr "修复进度检索错误"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:82
msgid "Fixed display problems"
msgstr "修复了显示问题"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:88
msgid "Minor fixes, including:"
msgstr "其他修复，包括："

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:90
msgid "Moved the Shred button to the bottom of the window"
msgstr "将粉碎按钮移至窗口底部"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:91
msgid "Support for mobile devices added"
msgstr "添加了对移动设备的支持"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:92
msgid "Rethemed the file rows to standard look"
msgstr "将文件行重新命名为标准外观"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:98
msgid "A significant rewite of File Shredder, with a few UI changes changes:"
msgstr "对文件粉碎机进行了重要的重写，并进行了一些 UI 更改："

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:100
msgid "Added checking so a file cannot be loaded twice"
msgstr "添加了检查，因此文件不能被加载两次"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:101
msgid "Smooth progress tracking"
msgstr "流畅的进度跟踪"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:102
msgid "Written using GTK4 and Adwaita"
msgstr "使用 GTK4 和 Adwaita 编写"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:103
msgid "Desktop notifications are shown if the window is not focused"
msgstr "如果窗口未选中，则会显示桌面通知"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.metainfo.xml:109
msgid ""
"The very first release of File Shredder. It supports progress tracking, and "
"boasts a GNOME compliant interface."
msgstr "文件粉碎机的第一个版本。 它支持进度跟踪，并拥有符合 GNOME 的界面。"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:5
msgid "Hide shredding"
msgstr "隐藏粉碎"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:6
msgid ""
"Whether to hide shredding. This is done by overwriting the file(s) with "
"zeros."
msgstr "是否隐藏粉碎。 这是通过用零覆盖文件来完成的。"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:10
msgid "Remove file"
msgstr "删除文件"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:11
msgid "Whether to remove the file after shredding it."
msgstr "粉碎后是否删除文件。"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:15
#: src/raider-preferences.blp:34
msgid "Number of passes"
msgstr "完成个数"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:16
msgid "How many times the file will be overwritten with random data."
msgstr "文件将被随机数据覆盖多少次。"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:21
msgid "Remove method"
msgstr "删除方法"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:22
msgid "How the obfucticated file will be removed from the filesystem."
msgstr "如何从文件系统中删除混淆文件。"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:27
msgid "Override Permisions"
msgstr "覆盖权限"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:28
msgid "If you do not have the neccessary permissions, override them."
msgstr "如果您没有必要的权限，请将其覆盖。"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:32
#, fuzzy
msgid "Do not round to next block"
msgstr "不要舍入到下一个块"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:33
#, fuzzy
msgid ""
"Do not round the file to the next block. This is the default for non-regular "
"files."
msgstr "不要将文件四舍五入到下一个块。 这是非常规文件的默认设置。"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:37
msgid "Number of bytes to shred entry"
msgstr "要粉碎条目的字节数"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:38
msgid ""
"Shred the number of bytes you want, and leave the rest of the file untouched."
msgstr "粉碎您想要的字节数，并保持文件的其余部分不变。"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:43
msgid "Shred executable"
msgstr "粉碎可执行文件"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:44
msgid "The path to the shred executable."
msgstr "粉碎可执行文件的路径。"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:48
msgid "Whether to allow the source data file to be enabled"
msgstr "是否允许启用源数据文件"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:49
msgid "If unchecked, the source data file will not be loaded."
msgstr "如果未选中，则不会加载源数据文件。"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:53
msgid "Overwrite data file"
msgstr "覆盖数据文件"

#: data/com.github.ADBeveridge.Raider.gschema.xml:54
msgid "Where to get data to overwrite the to-be-shredded files."
msgstr "从哪里获取数据以覆盖要粉碎的文件。"

#: src/raider-application.c:73 src/raider-window.blp:29
msgid "Add Files"
msgstr "添加文件"

#: src/raider-application.c:74
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/raider-application.c:74 src/raider-window.blp:27
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/raider-application.c:109
msgid "1.2.1"
msgstr "1.2.1"

#: src/raider-application.c:114
msgid "translator-credits"
msgstr "翻译者贡献"

#. Notification stuff.
#: src/raider-file-row.c:165 src/raider-file-row.c:205
msgid "Shredded "
msgstr "粉碎 "

#: src/raider-preferences.blp:8
msgid "_Basic"
msgstr "基本"

#: src/raider-preferences.blp:10
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: src/raider-preferences.blp:13
msgid "Remove File"
msgstr "删除文件"

#: src/raider-preferences.blp:14
msgid "Whether to remove the file after obfuscating its contents"
msgstr "混淆文件内容后是否删除文件"

#: src/raider-preferences.blp:24
#, fuzzy
msgid "Hide Shredding"
msgstr "隐藏粉碎"

#: src/raider-preferences.blp:25
#, fuzzy
msgid ""
"Do a final overwrite with zeros instead of random data. Random data is a "
"clue that the file has been shredded"
msgstr "用零而不是随机数据进行最终覆盖。 随机数据是文件已被粉碎的线索"

#: src/raider-preferences.blp:35
msgid "How many times to shred file over"
msgstr "粉碎文件多少次"

#: src/raider-preferences.blp:47
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/raider-preferences.blp:49
msgid "Remove Method"
msgstr "删除方法"

#: src/raider-preferences.blp:50
msgid "How to remove the files from the fileystem"
msgstr "如何从文件系统中删除文件"

#: src/raider-preferences.blp:52 src/raider-preferences.blp:128
msgid "Wipesync"
msgstr "擦除同步"

#: src/raider-preferences.blp:52 src/raider-preferences.blp:129
msgid "Wipe"
msgstr "擦除"

#: src/raider-preferences.blp:52 src/raider-preferences.blp:130
msgid "Unlink"
msgstr "取消链接"

#: src/raider-preferences.blp:56
msgid "Overwrite data source"
msgstr "覆盖数据源"

#: src/raider-preferences.blp:57
msgid ""
"Where to get the data to overwrite the files with. Disabled at every startup"
msgstr "从哪里获取数据以覆盖文件。 每次启动时禁用"

#: src/raider-preferences.blp:66
msgid "None Selected"
msgstr "未选择"

#: src/raider-preferences.blp:70
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: src/raider-preferences.blp:77
msgid "Number of bytes to shred"
msgstr "要粉碎的字节数"

#: src/raider-preferences.blp:78
#, fuzzy
msgid "How much of the file to shred. 0 to shred the whole file"
msgstr "要粉碎多少文件。 0 粉碎碎整个文件"

#: src/raider-preferences.blp:90
msgid "Do not round file sizes"
msgstr ""

#: src/raider-preferences.blp:91
#, fuzzy
msgid "Do not round file sizes to the next block. Default for irregular files"
msgstr "不要将文件大小四舍五入到下一个块。 不规则文件的默认值"

#: src/raider-preferences.blp:99
msgid "Override file permissions"
msgstr "覆盖文件权限"

#: src/raider-preferences.blp:100
msgid ""
"Whether to override the file permissions in case of insufficient permissions"
msgstr "权限不足时是否覆盖文件权限"

#: src/raider-progress-info-popover.c:62
msgid "Estimating..."
msgstr "估计..."

#. Translators: make sure this correspond with the output of shred on your system.
#: src/raider-shred-backend.c:387
msgid "failed"
msgstr "失败"

#. Translators: make sure this correspond with the output of shred on your system.
#: src/raider-shred-backend.c:391
msgid "removing"
msgstr "删除中"

#. Translators: make sure this correspond with the output of shred on your system.
#: src/raider-shred-backend.c:396
msgid "removed"
msgstr "已删除"

#. Translators: make sure this correspond with the output of shred on your system.
#: src/raider-shred-backend.c:402
msgid "pass"
msgstr "通过"

#: src/raider-window.blp:54
msgid "Add files or drop here"
msgstr "添加文件或拖到这里"

#: src/raider-window.blp:56
msgid ""
"Shredding is the obfuscation of a file with random data so the previous "
"contents cannot be recovered. Learn more about <a href=\"https://en."
"wikipedia.org/wiki/Shred_(Unix)\">File Shredder's backend</a>."
msgstr ""
"粉碎是使用随机数据对文件进行混淆处理，因此无法恢复以前的内容。 详细了解<a "
"href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Shred_(Unix)\">文件粉碎机的后端</a>。"

#: src/raider-window.blp:93
msgid "Shred All"
msgstr "粉碎所有"

#: src/raider-window.blp:112
msgid "Abort All"
msgstr "终止所有"

#: src/raider-window.blp:129
msgid "New Window"
msgstr "新窗口"

#: src/raider-window.blp:135
msgid "Preferences"
msgstr "设置"

#: src/raider-window.blp:139
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/raider-window.blp:143
msgid "About File Shredder"
msgstr "关于文件粉碎机"

#: src/raider-window.c:203
msgid "Could not remove file from quick list."
msgstr "无法从快速列表中删除文件。"

#: src/raider-window.c:241
msgid "Directories are not supported"
msgstr "不支持目录"

#: src/raider-window.c:260
#, c-format
msgid "“%s” is already loaded"
msgstr "“%s”已加载"

#: src/raider-window.c:273
#, c-format
msgid "Cannot write to “%s”"
msgstr "无法写入“%s”"
